永井豪50週年記念作品，劇場版動畫 魔神Z特報

『劇場版マジンガーZ』（仮題）超特報映像

真魔神zero就正